D Cup女星今田美櫻獲封廣告女王，嵐五位成員包辦前五名

日本今日公布「2020明星廣告代言量排行榜」，由日本D Cup女星今田美櫻與廣瀨鈴一同登上今年的廣告女王寶座，是今田首次獲得冠軍，兩人分別擁有14間公司廣告合約。

日劇《傻父親青春白書》女星今田美櫻深受廣告商歡迎，她今年獲得的廣告合約包括日本時裝及健康產品等，而同樣獲14份的廣瀨鈴就有飲品及化妝品廣告等。至於女性藝人組別的第二和第三名分別是獲13間公司起用的芦田愛菜和12間的清野菜名。男星方面，由即將休團的尊尼事務所天團「嵐」的五位成員包辦頭五名，獲得冠軍的是櫻井翔，他共得19間公司合約，接着是17間的相葉雅紀、16間的松本潤、14間的大野智和13間的二宮和也，而緊接嵐之後的是賀來賢人、竹內涼真、田中圭以及年僅10歲的童星寺田心，他們同樣擁有10間廣告合約。其實，日本Video Research日前亦公佈廣告合約數量排行榜，但卻由橋本環奈和廣瀨鈴稱冠，可能兩者計算的方法標準不一。

more

香取離開左J家都咁多廣告接

呢個眼神好重怨念，好似表達緊欲求不滿咁

勁淫

完美

佢笑起上嚟俾人一種與世無爭的脫俗之感

香港代表

美櫻係正嘅

我奶爆她的腋 再大力揸爆對淫奶

香取呢排撈埋youtube

呢個叫咩名？

唔係同一個人嚟

臭G
(我屌)

日本d cup=歐美 c cup

王同學又打j

第7,8位嘅大泉洋同安田顯，2個都咁多廣告

睇《傻父親青春白書》時以為馬場黎。。。一樣咁大波

楊倩兒

肚個紋身好有臭雞feel十足一樓一咁

話哂兩位都係實力派演員，應該幾多人欣賞

屌你

マツコ計女人

幾時出黎打架

爬到上社長張床係唔同D

香港見得最多廣告係綾瀨瑤, 原來得第7

馬少場同美櫻而家都唔露肉了

馬場又係勁好J

人哋公主抱抱佢上床的

無計，嗰個上到位做演員就封胸

睇到我孛力走已口左我扯哂旗扯到硬哂想同佢發生關係瘋狂濕吻瘋狂奶LIN瘋狂奶閪激烈做愛盡情交配日屌夜屌不停抽插屌到啪啪聲中出內射射好射滿絕對受精絕對懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

今田真係好撚索 好想搞大佢個肚

香港見得最多廣告應該係果個平面架妹

樓上精蟲上腦痴咗線

ching識貨

佢係半澤直樹2入面著裇衫
撐到就爆

睇錯園田美櫻

永野芽郁

呢條女個笑容勁甜，好似隻眼都識笑咁
次次經過都忍唔住望多眼

你試下佢平胸睇下會唔會與世無爭

ching打少啲飛機

左下唔係你咩，王同學

我都唔係黃又庭

我問左其他sjacs仔

你問咗邊個？

保護線人啦

咁收皮啦

又係依d樣，悶唔悶啊

我問佢爆唔爆得先

巴打有無睇佢做戲？睇過你就會開始鍾意佢，覺得佢好有氣質

咪又係長澤雅美嗰類lor。

IG: erikoeringi

ig: erikoeringi

【#超媒介｜神秘少女席捲亞洲廣告界，你又知道她是誰嗎？】

文末附有福利圖，you know the rules and so do I～

近來，一位神秘少女忽然出現在香港街頭。無論你是喜歡流連的 #MK老泥，或是來去匆匆的通勤族，都不難留意到大大小小的廣告燈箱和海報上，都有她以招牌笑容示人。

她最為人熟悉，相信就是那張港鐵廣告：
一對腰果眼出塵脫俗，見者如沐春風。

她就是樣版照片模特兒 - 田中栄梨子。

當大家都以為笑眼只屬「微整形」女性専利，連日本討論區都紛紛議論田中的血統時。笑甚麼？原來她是日韓混血兒，也難怪笑眼跟少女時代的Tiffany一樣iconic。

因為meme潮流緣故，近年好些stock photo模特兒都引來網民熱烈討論和起底，例如那個雙眼通紅，不知在笑還是在哭的匈牙利阿伯Hide Your Pain Harold，就有攝製隊帶他到曼城睇波。

田中栄梨子也不例外。她首先出現在一位名叫miya227攝影師的多張Stock Photo上，然後幾乎亞洲每個角落也能發現她的蹤影。雖然她現實中十分低調，但遠至日本國外可見的她，曝光率卻可媲美國際巨星。

無論是日本人、台灣人還是香港人，同樣渴望知道她的真正身份。像是歌手Subyub Lee 李拾壹，日前就在IG開設専頁@findingdolidoli，呼籲大眾跟他一起尋找「Miss.Doli 多你小姐」芳蹤，煞是浪漫。

在廣告無孔不入的這個時代，也說不定stock photo model會是我們的「集體回憶」，假如歐美有Laura，亞洲的代表想必就是田中栄梨子。

田中栄梨子IG：

高登相關帖文：

Hide Your Pain Harold

多你小姐IG

#StockPhotoModel #HideYourPainHarold #normiemems #田中栄梨子 #多你小姐 #findingdolidoli

整容加隆胸
全行都知

佢話盡量唔好比個提示你，姓張

走數L收皮啦

乳細無爭

我美桜世一

真唔真啊

講咗等於無講，咁你不如唔好講，將呢個秘密收埋落棺材啦

王同學

班到得幾多個姓張姐

個表淨係計數量姐
奶搖呢d神台級每單都好貴架, 埋單計多過今田都唔奇

隆胸就唔知
但之前啲相一定係夾出來

今水美桜真心巧正

第一，同過我班好多人姓張
第二，Homo你出名多山埃流料，我點解要信你，憑乜野要我相信他就係線人

沒錯，綾瀨、結衣呢啲超一線女星雖然接得少，但每單個金額一定高好多

例如咩山埃

日本㨂仔嘅口味係咪奇怪？男嗰邊得賀來賢人同吉澤亮係靚仔，其他就...

以新一代上位女星嚟講佢都算負面新聞比較多

想屌！

例如當初小冰公主貼黃又庭啲相話係大哥痴狙江，我果陣問三弟你相中人係乜水，你當時連一個字都答唔出，仲問返痴狙江轉頭係咪相中人，依家你無神神又彈個張生出嚟，話佢同你講黃又庭就係我

係咩，有邊啲？

1:08

有無人都覺得芦田愛菜好樣衰

隆胸
整容
不倫同居 (同社長)

我都覺
純粹因為係幻幻先紅？

啲童星多數越大越難睇

嵐五個都靚仔過你講嘅呢兩個

而家先聽過清野菜名

今田美櫻真係幾正

香港

個陣廢事肛timo比人搞啦

我有咁勁架咩

慳啲，好多嘢你根本就係唔知扮知

點會唔知王同學你d野

園田美櫻呢

成鬼日吹到自己乜都知
你真係知咁多啊，晨早就講哂出嚟啦
你把口咁撚大，乜sjacs野都爭住講

有冇睇過佢套神作mother
佢演技係可以屌起好多大人黎打

其實佢細個五官都睇得出唔係靚
係個樣夠天真無邪加演技好
有d童星成個老人精咁

我係sjacs區文詩

日本d級

今田真係好撚正

識貨

more...

王同學成日引人打丁

佢雙手係咪俾人用手銬鎖起左

我覺得係純粹佢收得平

正

多勞多得啊，不過啲企業搵得拍廣告做代言，比起價錢應該最先考慮藝人形象、受眾群嗰方面多啲

真係周圍都見到佢

屌你老母，美波BB有D cup嘅話肯定秒曬上面佢以上啲女星

美波唔係sell 波
咪on9